Stephy俾我吊死咗！

721 全部人同我出去遊行

今日720

吊咗咁耐都未死

佢慢慢吊